fifa pro club 前比賽球會招冇比賽經驗人士

前比賽球會 休息1年後重新出發

CM X 1
lm x 1 （可打閘）
LB/ RB X 1

球隊暫時休閒 慢慢夾波

球風 : 冇
開波時間 : 10:00 - 1:00
陣式 : 4-4-2-4

只收固定球員
會周圍走周圍打就唔需要
有心長夾，謝絕球王，浪人，聾啞人士，勝利球員
要開咪

（星期六日奴ut 睇波 悉隨尊便）
有人就開波

夾好會報比賽

歡迎冇比賽經驗
中手老手勁人

咩platform?

ps4

推

hu

8

666

你好悶呀？